4PM 警察記招

真心, 文宣要做野
下次連登記者會要講清楚件事

不合作運動 -> 令社會恐慌
同埋會打有相反意見既人

播片 試圖分化示威者同市民
想打民意戰

好賤呀!!!!! 又要咁剪條片出黎講啲唔講啲

屌你老味，我冇撚見過一張相係有架單車擺喺火車同輕鐵路軌上囉。
黑警死全家

講到不合作係嚴重危險巿民人生安全

1.跟機播片
2.跟住佢份稿倒轉角色

元朗 你又保護到香港市民呀?

緊急服務.... 痴L線.... 有白車消防過係一定會讓路咯

難聽過粗口呀

最好比埋相關濫暴post既QR code方便記者